試過送禮物比女朋友得到最荒謬既反應係咩?

果日唔係咩特別日子
我見佢用開塊鏡好舊好污糟所以買左塊鏡比佢
佢喊... 佢喊住打比我問我係咪好憎佢

「你送塊鏡比我係咪想比我知自己幾樣衰」

冇耐分左手

唔錯

佢生日買左條頸鏈，叫佢合埋眼諗住幫佢戴，跟住佢喊，事後都無再見過條頸鏈

唔係開心果隻喊，係驚要佢合埋眼，唔知做乜鳩

好笑

送個袋比佢 個款佢麻麻 然後問我拎張單去換款..

去台灣買左個果d小吊飾
吊飾係佢個名既同音異字
送比佢之後問番我你係咪唔識字
其實係因為搵唔到果個字先買同音異字
我又點會唔連你個名都唔記得

手已分 不過唔關呢單野事

好慘又好好笑

無表情咁多謝

我都唔鍾意花嘅

小王子對我地有特別意義
利申，已散
再利申，做緊佢隻兵

咁係你問題
唔通我條女叫呀詩你買個「思」字咩

對左條Tiffany俾佢，佢話呢個款ex送過

送

好靚

其實只係差左個草花頭

收到條女送手工禮物，我反應係：假笑

利申已散

好心就唔好買
寧願無禮物都唔想要錯字

佢話唔鐘意比返我

i know that feel.jpg

驚你隊條撚入佢口

咁唔同字又真係柒嘅寧願唔好買

癲雞

咁樣你怪得邊個

巴打呢棵野成千幾銀
我呢個ex都要求過要呢種「浪漫」禮物
我彩佢都傻

其實你個名係咪抄我

其實用開塊鏡會有感情
我自己塊鏡仔都好舊好污糟，用左差唔多10年，有次唔見左，我緊張都死，好彩男朋友幫我搵返

你肯定係你女朋友？

樓主個經歷值得我俾正評

揀錯嘢送就抵死架啦
錯字又有，畀驚喜但無chok鍾意乜款

做完男朋友再做兵

CLS

當時我呆撚左
心諗我做錯左乜野

再捱多幾年散左，而家諗番早散早著

我鐘意marvel 但佢送DC比我

當年第一次慶祝佢生日
我唔知買咩好，仲係學生又冇錢買名牌，就根據佢之前講話鍾意既幾樣野買晒俾佢。
其中一樣野係手袋，手袋入邊再放左幾樣野諗住比幾重驚喜佢。
俾佢嗰日佢冇乜好驚喜，普通開心有禮物收嘅反應。
點知之後佢朋友同我講返話佢話我買左個福袋俾佢，仲笑我On9

自此我就唔再買小禮物俾佢，佢買野俾我我先會搵翻同等價值嘅野俾翻佢。

渣ga

福袋
我真係唔會咁諗
係咪女人先會咁諗野

Btw送野最好都係一件頭好d 送多幾樣可能會比人感覺求其執幾件垃圾咁

嗰時學生時代冇錢，又唔識名牌野
唯有買幾樣佢間唔中都提過下想要嘅野。
點知

試過情人節寫卡比我ex
然後佢講左句
你知我不嬲唔中意呢啲
我落車之後即刻喊撚左

所以未真正認識果個人唔好買禮物

佢都幾衰喎 feel到你好hurt

真絲？
男人好簡單 你買條tie或皮帶已經好滿足 唔洗咩心思
銀包手錶裇衫西裝呢d大路野求其揀件平都冇所謂
男人真係對卡冇興趣 收左又要怕唔見 又要扮鍾意

屌我以為自己係你ex

錄歌燒碟比佢，有佢最鍾意嘅歌手嘅一首lum到痺嘅歌
佢話聽到喊
利申，唱歌好聽佢話

誇張左少少姐 都算正常丫
難聽到喊就話

最憎收禮物 要扮開心

非也 作為一個男士，我係更加鍾意女友寫卡/整心思野。
利申：拍拖七年，寫左三次比我，我開心到仆街。年年我都自己DIY送野比佢，佢又係開心到仆街
再利申：ld四年，仲好sweet

我有個女仔fd個男朋友又好似你咁
好鍾意收心意野 卡呀相呀盒呀之類
我個fd同我講佢條仔仲女人過佢

連登真係好多人有閱讀障礙

我男朋友都係咁 搞到我冇曬idea整咩好

咁我又覺得無乜野既
講真 如果你送個袋佢唔中意
佢都唔會用得開心啦 又要焗住比面你而用
不如拎張單換過款佢中意既
咁佢都會長久咁用落去啦
好過放個唔中意既袋係到封塵
女人既口味好難捉摸架

整蛋糕，叫佢落樓，成堆人埋伏諗住唱生日歌，吹蠟燭食蛋糕，佢一見到個蛋糕，拎完就轉身入返lift。

過左排分手

勿相認。心照就好。

我返全職然後返夜校，返到屋企真係得返半條命，但都每日堅持每晚dd dd咁整。
同女友Skype，睇全佢開心收彩住作開心拆，屌你老味自己都睇到眼濕濕 真係乜撚都抵晒了

呢個反而我做過
女友送野比我 我走去換

個陣重要係第一次送生日禮物比我

見到福袋笑咗 但見到下一句佢話你on9又好sad
個種一番心機準備嘢俾人但被人當on9嘅感覺真係好sad

咁唔俾面

送左個銀包話唔鍾意隻色，嘈左我好耐 用左年就冇用叫我買過

個銀包6-7 千銀既

其實我唔想我男朋友送任何diy 有心思既野比我
花都唔使 我覺得好浪費
禮物既話 係我鍾意既類型 唔好太奇怪就ok
聽講有fd 講會男朋友送99枝筆 代表長長久久

名牌之類我會送比自己男朋友
搞到佢成日都好想送返比我
但送過兩三次個款都中伏
而家佢都費事玩surprise
聽到我話想要果d 野 佢叫我直接send 比佢當學下野

有心意就ok
但有時我都忍唔住比d 好差既反應佢
例如 我生日食飯既時候間餐廳佢居然無book 位 想walkin
人地無晒位 我真係o 左 佢答我無呢方面既sense

上個月男朋友生日前，話想要電話用既藍芽手掣打機
我問佢玩開個隻game用唔用到
佢話得，跟住我先去買
買完番嚟發現隻game用唔到
佢話：下次買呢啲不如問左我先
我喊左出嚟，明明係你話想要，而家又係度埋怨
結果個手掣玩左兩日冇再玩

之前佢又係話想買u-bass玩
我走去尖沙嘴買，用成個月pt人工3k買比佢
玩左幾次擺左係度成年冇玩

一番好意買比佢淨係識擺埋一二邊唔玩，嘥晒我啲錢同心機
真係好想賣番啲野出去

1週年紀念，佢遲遲都未送禮物俾我
我以為係份好有心機既禮物
點知原來係一支汽水，係個樽面寫啲肉麻野咁

唉...

次次都arm心水woo

個陣女朋友話部電話有啲慢
我買左部新iPhone 俾佢
跟手佢係個手袋拎部新iPhone 出黎

係連登用同音字都比人屌啦
重要送比人 比著我都笑鳩你文盲

整左個星空瓶比佢 佢問我：有咩用？

利申：飛撚左佢 同現任一齊很開心

條女好索

我都啱啱整咗個俾佢，自己都覺得好hea 但佢都話好靚

十蚊廿蚊既無印文具都有人會送
而家呢個世代好似冇乜人識送禮物咁

送貴重野又有人嫌
手工野又有人嫌

我個ex 係聖誕節度送個melody印仔比我做聖誕禮物
我過一排問點解會送呢個,佢話:你話過你鐘意melody啊 ma

利申我係巴打

其實我覺得可以留意到對方需要咩再送 都已經係心意
唔洗雕龍雕鳳咁又卡又摺星星呢樣果樣既
手工野送唔得多 一年最多一次半次好 如果唔係好快冇哂貨

其實請食餐飯都已經唔錯
但呢個年代唔知係咪班女睇得多台劇韓劇 食飯好似同HEA劃上左等號

送左隻DW公廁錶 藍-粉紅-藍錶帶
佢話唔鍾意粉紅色
但係佢個手袋係粉紅色
利申 散左

唔鍾意你送既粉紅色

笑撚左

唔想知

特登整碟生炒骨送上深圳比佢食，
佢一見到喊住跑走左

送禮物俾男朋友
學生無咩錢買野

有一次送左個卡通人物迷你電風扇俾佢 佢話:我唔會用架不如你攞走啦

一周年整左個手工爆炸盒(一打開有相有機關果d) 佢過咗成個禮拜都未拆 話無時間睇

情人節整朱古力比佢 一收到佢問我整左咩味 我話白朱古力同士多啤梨朱古力
佢話:吓咁你幫我食咗佢啦 我唔鐘意士多啤梨朱古力

勿相認

樓主個名

呢啲人一定要飛
Btw 你確定佢係你男朋友？

煮飯等佢係屋企先煮啦
要用野食做禮物除左甜品咩都唔好諗

生炒骨姐，洗唔洗喊住跑走

呢句野係n年前潮文黎嫁

每次送野都會送到d佢唔鐘意既野 諗住係驚喜 點知係有驚冇喜

試過叫人唔使送禮物
俾ex話唔似拍緊拖
咁係呀嘛
平時鍾意嘅嘢大家都買咗
夾硬揀樣嘢黎買無意思啫

試過生日自製相簿，又寫好多野係入面
結果對方話依啲睇完就無咩意義

送手錶話我送終
認知障礙？
6年前，已散

其實男人真係唔鍾意呢啲
我都整過
除左送果日打開過
之後兩年長留櫃底

比幾舊水跟人學摺花 諗住手作仔佢會鐘意
點知比佢話不如係街市買花比佢仲好
然後直接同我講話我要物質唔要垃圾
一星期後飛撚左佢

後來送銀包
結果又話我以為你會曬哂合照寫野係入面
就咁送無心思

所以我覺得大家唔好送仲好
知道對方鍾意啲咩，平時送都得啦

搵唔到寧願唔買，抵鬧啦

無荒謬反應 只有不堪下場
自製皮革散紙包被擱置一旁

我都覺得抵鬧
個女仔其實收果陣唔多唔少會傷心
因為咁樣搵個同音字實在好求其+ 你叫我點用啫大佬又唔係我個名

大時大節收禮物有氣氛d

純粹想收下禮物既 朱古力又好乜都好啦 收完會西面會喊既都唔知咩事

生日唔送禮物好似唔重視對方生日咁

分左手未

仲記得我有次整朱古力曲奇比呢個EX
佢收到苦笑又冇特別開心

然後佢幾個月後同我講好憎果份禮
佢話佢實食唔哂 心諗 唔係好食但一定好過超市買果D先
就算係 掉哂佢扮食哂都叫比下面丫

同我講好憎我親手整既曲奇 仲要話請左個工人食
你老母

我寧願你之後再話我知，都好過收到個下就嫌棄

模型盒裝我同佢既相
一見到模型盒
一打開

生日係要送嘅
其餘乜節乜節都係marketing嘢多
唔會想佢用幾倍錢送花食飯

佢咁唔比面你
就算係都唔好喺你面前講出嚟

成班傻仔送啲咁既垃圾，送衣物飾物=老母買衫俾自己，送手作=垃圾無撚用，中學雞先可能受下。秘訣=記住佢講過想要乜就買個樣就得，自作聰明懶有心思=自殺，完。

總有呢啲on9仔，到底識唔識做人

絲打上YouTube 好撚多教學 仆街的我就唔會送爆炸盒嘅，因為入面好撚多機關。拆開哂啲機關就可以送十幾次

咁無禮貌！

個女仔係咪賣左個ex條錬
個男既如果見過唔會又買多條掛

好陰公
想有心思都唔得

我覺得爆炸盒浪費時間得黎 又唔係話好靚

係呀～同埋好撚「ar訂」 反而拆開哂啲機關當一張卡一張卡咁送，就算佢擺埋一二邊都冇咁心傷
同埋另外我會再買份細禮物（冇返工有啲窮），早排情人節買咗部即棄菲林相機可以一齊玩。
但佢第一句彈埋嚟：你鐘意影相㗎咩？我拎部單反俾你慢慢影影幾千張都得啦，呢部嘢淨係影得27張仲要拎去曬

😂

一盤冷水...

幾耐無見女友啊

好多人送d 禮物都唔諗下先送
送之前chok下佢穩陣好多架

我係巴但我鐘意收女朋友啲感性卡

一齊去買咪得 一定鐘意又唔會有驚無喜浪費金錢

咁你身邊d男性朋友呢？
你係咪少數鍾意收感性卡既巴

留名待笑

好sad呀兜口兜面咁講

可能係我屎忽痕就會開黎睇下
會睇到會心微笑

飛左佢啦

我試過送小盆栽，女朋友對我好好冇西我面
但事後有同我講鐘意乜唔鐘意乜
其實送錯禮物都係經驗黎，事後溝通得好同唔好同中個伏中兩次就ok

睇錯性感

性感卡

女朋友表示其實收到男朋友送既禮物就好開心 不論diy定買
起碼知佢有份心 同埋份禮物係佢送
但有時個人返完工 or 未瞓醒 收到禮物都呆下呆下 表面好似唔鐘意 其實心底係好開心的

送俾男朋友得唔得？

之前送自己整既銀包俾ex 佢收到之後話好柒唔會用
但嗰下係喺街 仲要2月14

屌我整左8個鐘 嗰下聽到係sad到想喊
個銀包連整皮條友都話整得幾好

Ex好鍾意打籃球
整左幾舊籃球造型嘅馬卡龍諗住送俾佢
驚佢唔鍾意食所以只係拎左一舊俾佢
佢咬左一啖話好甜 叫我自己拎番屋企食埋佢
我特登上堂學整架

箍煲期間… 諗住整野佢食同佢出街果時送俾佢，一齊喺公園食…所以整左粟子蛋糕

因為平時冇整開野食，外觀都唔靚得去邊… 佢見到之後話好樣衰唔肯食，我又唔鐘意晒野，一個人食晒佢

都多謝佢，如果佢一心諗住分手就要狠，唔食係啱

返屋企老母捧住罐粟子蓉食話好好食，先諗起我呢個不孝子都冇整野俾老母食。之後提醒自己要好好對屋企人先

爆炸盒已經送過 而家覺得自己成日都用紙嚟整好悶

咁快出絕招之後會冇嘢整

諗返真係發現自己冇乜點整過心意野比老母

心意野我都冇乜整，不過帶佢地周圍去，留意佢地需要啲乜買俾佢地… 有時佢地唔知啲新產品可以解決佢地既需要

真花？
巴打邊到買

咩都唔送

jm9

試過送左樣佢好想要但唔算平既野，第一下反應係好貴㗎喎
跟住我表示你想要嘛之類既野，點知下一句就話咦咁我想要邊到邊到既機票喎
即刻係心入面屌左聲

依個post好好笑

果時大家中六，無咩錢買左條幾百蚊果d
其實佢睇都未睇到，叫佢合埋眼已經喊
（利，果時開始左無耐波邊都無掂到）

係呀我太早送 但睇youtube見到好靚就忍唔住跟住整

真花黎，不過唔洗淋水都可以放幾年🤔
我喺銅鑼灣買，好似係

想買嘅可以上依條fb link望下

屌你依個要1288
好撚貴
做我隻兵ok？

你地讀書ld?

咪咁掃興講價錢啦
1288又唔算好貴姐，出左黎做野嘅話
利申，已經唔記得左幾錢，因為已經成年前
雖然分左手之後佢還返比我，依家盆野仲喺我書櫃

佢fb打曬出黎
我印象勁深刻
邊到值依個價
故勿論係咪出左黎做野

最主要係因為小王子嘛
我又好想買啲有關小王子嘅野比佢做禮物
所以咪不惜工本囉
點知換黎句咁嘅說話

送過hello kitty 公仔比條女
因為見佢鍾意melody 應該唔會憎hello kitty卦
點知佢一見到 即刻喊
後尾先知佢話驚入面有人頭

自己去上堂學整macarons
整左佢鐘意款卡通人物再送俾佢
佢收到個下呆撚左，之後擺左上fb恥笑

再食左一塊掉左...

利申 - 又真係整得好撚樣衰 + 難食既

呢個好笑

生日收暖水袋

依個post好重怨氣

係情人節送撚左支牙刷俾女朋友

以為佢會發脾氣嬲 準備好被佢屌屎忽架啦 但佢竟然只係笑撚到傻左 笑到現在都會提起

屌我ex又係整栗子蛋糕俾我箍煲

鑽石介指
問我買黎做咩，佢大把，之後賣返比珠寶行換左部iPhone

試過送鞋 屌佢老母叫我賣左佢因為受唔起

佢轉送咗俾佢老母

中你老母

送左件外套 另外加張DIY卡仔比佢
之後佢睇完話：好心痛
跟住就分埋手

strong post lm

我連送過咩比女朋友都唔記得
定係冇送過呢

爆炸盒我整過
整左30幾個鐘
佢剩係收到果下開過
之後係櫃底兩年

之前送過一件情侶T比前男友
件T係灰色 左邊心口位有隻貓喺個袋到伸個頭出黎
點知佢著出黎果日明明勁撚熱 佢都仲要著件褸遮住佢 仲係咁屌我話件衫好女仔 好柒
心諗咁柒咪咪撚著 屌我做乜9

認真
依種人係唔識體諒你感受

佢連扮講多謝既態度都無
真誠真心同你講 一定要飛左佢

佢好無品
不過佢反應咁似搏分手咁既

有無咁癡線

咩事？
結尾故？

但係我覺得好sweet 話柒都係照着

又真係幾老套下

我都覺

我日頭返工，夜晚返學，佢係外國讀書

你自己笨柒冇心思啫

唔係荒謬反應得唔得
我男友情人節送左pair臘腸俾我
即刻屌左出黎
不過佢送咩我都開心
勿相認呀

Wucfu
你送嗰陣有冇同佢講：「嘩睇下隻錶，幾靚？」

呢啲先好笑有回憶

嗰啲乜尻chol佢鍾意乜/帶埋佢去揀嘅，不如俾錢算啦

我都覺 果次去行化妝品揀揀下ex叫我俾樣佢俾錢當後補情人節禮物 我心諗 真係可以再冇誠意d
要俾錢就一次過俾哂喇仲要我揀樣俾你俾錢

睇到我眼濕濕

試過摺520粒比平時細嘅星星 摺左我幾個月 摺到手又痛眼又盲 上堂摺放學摺痾屎摺 之後用左個520粒星星砌本字簿情人節送比佢 點知佢話咁大本都唔知放邊好(A3 size 5cm厚）整嚟都多餘 又話都唔知係唔係真係有520粒 聽完灰撚到仆街 之後再無整過任何野比佢
利申：ex

好慘

好有心機咁用左2星期整份禮物俾佢
佢收到之個已經睇得出佢唔太like...
後尾佢話因為D材料係淘寶買所以唔鐘意

利申:已分手

Ex好鐘意hello kitty, 送親俾佢都好開心
利伸已散

特登上堂整咗個皮銀包俾佢
因為個款係有散紙包有粒啪鈕嘅
佢又慣咗銀包放後袋
用咗一個星期就話粒鈕un爆咗佢張提款卡唔用
寧願用返舊個個爛銀包

呢件？
真係女裝來喎

我覺得幾好喎
可能我鐘意d女走斯文路線

我都試過，補錢變咗兩個袋

我頭先見到都諗 我收到都應該會叫佢賣返出去

你地幾歲
我俾我女朋友睇，佢話幾靚
仲奸笑住話巴打好有米
我諗我下次都要送

明明titus有大把靚好多既款

廿歲
我諗呢個款我老母都唔會想要

咁可能真係睇女仔
我女朋友一睇就話靚
佢24
話岩哂返工戴

我22

我廿幾，覺得好醜好老土...

我24，返緊要見人既工，覺得好中年好老土
我諗係錶帶個紋同顏色出事

睇呢個post發現香港人真係好仆街…

佢鐘意你既你送舊屎比佢佢都開心，佢唔鐘意你既你送部iphone都可以比人黑面

我都覺
唔知白色同粉紅色會唔會好啲 但紅色真係出晒事 我諗唔到三四十都唔敢戴 因為個紋本身都真係好老...

雖然覺得老土都唔應該對住男朋友兜口兜面咁講嘅

啱呀 對朋友都唔會咁啦，呢啲係基本待人接物既技巧嚟
但我覺得送嗰位巴打都最好唔好有"我送幾千蚊野俾你，你咁都要鍾意？"既心態
我同男朋友從來唔介意一齊揀禮物俾對方的，最怕係送左對方唔鍾意既野晒錢

終於有人講出真相

Exact7ly

仲未分手？

唔係男女朋友
中學果陣有個曖昧對象，我生日果陣佢禮物
身邊同學一見到就：佢之前都係送哩份畀XXX架喎

XXX係佢以前卜口

未打完

係佢以前追過既女仔，而且果樣野係果個女仔鍾意先送
果下好嬲 覺得佢好無心思 好求其

（我係絲

諗起有年生日,男朋友買左一堆餅貼左好多便利貼(上面寫左野)
打開果時已經心諗好hea,
D字亦都隨住時間化開晒
拍左咁多年,都係我買野氹佢開心, 亦都接受左佢係唔識買禮物俾人

買部相機俾女朋友，佢唔鍾意個顏色，即刻話妖，點解買呢個色。之後要去換其他色，最終因為無其他色無換到。之後已經無心機想再買野俾佢。
利申：仲一齊緊

淨係送名牌嗰啲不願面對

哩舊野
個陣我講明話唔鍾意
點知都係整黎差俾我
佢仲叫我交戲扮好鍾意wor
屌on99

一定係核突
話靚嗰啲taste有問題

我男友喺情人節送左以下呢個藍芽耳機俾我(我係真絲)
因為女仔戴上去真係好大舊
我唔小心衝口而出話好柒俾佢聽到
不過之後都有say sorry 希望佢明白喇

好似助聽器

辛苦晒你啲男人扮鍾意

好靚 曬晒
我都好鍾意小王子

Between 兵

屌你老味
唔係呢件！

搵唔到就唔好送啦

一chok就好易穿煲 我瀨過好撚多次野

真心核突

唔通咁都有得相認

屌 我都係 送條鏈 之後話唔撚中意
2000蚊呀屌你

睇到好想幫你dup柒佢

點解冇人送禮物俾我

我會拎翻去自己玩

買過條鍊送俾ex
佢一句多謝帶左一次然後冇帶過
好耐後問返
佢話根本唔靚又難襯
所以唔帶

但係佢送ge手呃呢
我冇帶就屌我唔帶
話我唔放佢係心
（咁我心諗唔岩啊ma, 又唔俾）

我屌

恥笑你先

完全明白你地點解會散

雖然唔係我女朋友 但係係一個我幾有好感既女仔

去日本窮遊買左一個陶笛同御守俾佢

點知佢話佢唔鐘意收埋呢d無謂野 有得食好過
就連佢屋企人都話仰無謂

大佬個到我幾餐錢黎架 好hurt

屌 勿相認

我本身係個唔太鍾意收禮物嘅人，
Diy又唔實用，放喺度舖塵，
有鍾意嘅野我會自己去買
唯獨是一次，搭正我正日生日十二點，
一個我好鍾意嘅男人send咗首歌比我，
係佢唱e-kids嘅開始戀愛（我好鍾意e-kids的）
佢本身係唔鍾意e-kids同唔聽佢地啲歌的，
我一路聽住首歌，啲眼淚一路流出嚟

好似離咗題，唔關荒謬事添

試過整左個唔知乜蛋糕同ex一齊食
我食左幾啖覺得好滯唔好食
點知ex一個人食曬
果吓幾感動

但個陶笛又真係幾無謂御守都叫有得掛下

煮咕嚕肉俾佢 佢話難食
到聖誕佢送左個袋俾我
我覺得好老 又貴過我本身想要嗰個 覺得好浪費錢
跟住佢好唔開心 我而家日日都用嗰個袋

小弟好似買埋對擺得唔用得既精品
去旅行買埋俾女朋友
佢話： 又買啲垃圾野黎，無用

無幾耐屌佢多次散埋

聖誕我知佢有份diy禮物打算送，到依家都仲未送，佢話呃唔到我出去買材料 算啦有心又點會咁

呢個case係我西ex面
記得18生日個年
個ex送左個用金沙摺嘅介指比我 但佢以前用過同一條橋摺金沙花比另一條女
咁都算啦 個年一句生日快樂 生日飯都冇
後尾我西佢面 嬲佢 佢發返我脾氣
個年生日喊住咁渡過

機器類真係唔好亂買俾男仔

即係好似佢明明鍾意nikon，你走去買部canon咁上下

佢唔用又怕你唔開心，佢用自己又唔開心，佢又唔想就咁浪費咗佢，結果佢唯有自己諗計拆掂佢

講多句，反而你買衫褲鞋襪名牌佢哋就無乜所謂喎

掉轉講，男友送部notebook俾你，乜牌子總你無所謂，但如果你明明鍾意chanel佢送ysl你都會有啲唔開心嘅

送禮物真係要企係對方角度諗
發覺好多人都係為自我滿足多d
覺得自己付出好多對方應該要開心
但咁就炒晒車

得罪講句 真係有少少

個錶款本來就各花入各眼
但係咪都應該諗下襯唔襯到衫同襯唔襯自己啊

屌你，原來係你

同男朋友一齊頭一年每個月都會整張卡送俾佢，亦曾經試過整爆炸盒俾佢，佢有好乖咁拆同睇哂，但內心好似冇乜好感咁，話好難收埋同唔想俾老母見到。後尾唔知咩節日問到想要咩，一句「實際啲就得」彈埋黎，好hurt 自此冇再整手作，買就算

應該大部分男仔都中意d實際d既野

佢生日定情人節之類整左成餐飯俾佢食
由前菜到主菜到甜品
最後同我講最好味係買返黎既野飲
(利申煮野食係ok唔會真係咁難食）
同埋整朱古力俾佢話唔鍾意果隻餡
我自己食晒

織頸巾俾佢一聽到形容隻色就話好核突
最後收果時話比想像中靚，但都只戴過一兩次

佢送俾我既野其實好多時我都麻麻
但都會扮開心唔會亂講野
試過講話如果佢親手摺一粒星俾我會好開心
因為佢係好少整手作野

之後佢理解為佢送既所有野都不及一粒星

我係女，分左手好耐

送左個二千幾既銀包俾ex
佢話個款好老
同埋唔係貴野就好
叫我去換款/退錢

真巴?
呢d items 如果係買平不如送張卡好過
送d垃圾比我 用又唔想 唔用又唔係 放埋一邊又曬位

黃豆咁撚大粒果d唔知乜撚野

一直帽事

屌你老尾攞撚左你要丢果D野

影黎望下

送對鞋比女朋友
未見過佢笑得咁燦爛
仲要開心左成個禮拜
好明顯鍾意對鞋仲多過鍾意我
不過我都係咁鍾意佢

咩鞋 潮鞋？

普通一對黑色vans

你個名

靚到仆街啊
可以擺咁耐架咩

皮個類野好難搞
你睇下啲女人有幾撚多手袋啊盛
就明你整左個都未必岩心水

女朋友送左條幾千銀既皮帶俾我

但我根本就唔好名牌+唔戴皮帶

唯有扮好驚喜&用左一排就封塵

第一次織頸巾送俾Ex ex
佢嫌我織得唔靚冇要到
自此以後唔會再織頸巾 寧願買
另外一次ex聖誕節整左tiramisu送俾我
咁我聽到好開心啦 咁大個女第一次有人親手整蛋糕送俾我
點撚知佢淨係cut左一忽俾我食 屌佢老母

笑撚到傻左 福袋

請問Search咩會搵到依件衫

最後佢dum番比我 我自己掛係書包到

冇上一日多左咁多人

我入世未深掛
平既話收張卡收個盒不如收對平既襪平既TIE夾
咁西裝皮鞋呢類就真係垃圾既話寧願唔收既
唔好平過自己用緊果D囉至少

我都自製過
做完岀黎個樣唔係好靚
但係佢都有用

我唔係好信

笑撚左出聲

不堪下場+1
整左個皮銀包 佢用左一排 擺埋左一邊...

中指貓

送禮嚟講真係心意
我又唔會介紹男朋友送唔送比我
情人節訂做左佢想要圖案iphone case
本身諗住叫佢自己順豐自取點知原來寄錯地址
之後果日路過同佢講話要攞淘寶
佢話 都無我份架啦
果時咁岩又嘈左陣
攞完我就同佢講 情人節快樂
佢即刻嘆左一下氣就拆

唔cut一忽你食得晒成個咩

試過送洗潔精比女朋友
送個陣我話送篤精比你，夠唔夠洗

冇嫌你淘寶cheap已經好好
淘寶比男又好女又好 比對方知好危險

真係可以放咁耐
我係15年聖誕節買嘅
我想放棄啦，好辛苦，如果你鍾意又唔嫌棄嘅話，我可以送比你

咁訂做logo又唔係d咩貴野無所謂ge
btw佢無試過咁送禮物比我
次次送親都係行街見到佢知我想要就會問我係咪要買) 不過貴都話唔要 唔想佢嘥錢
btw佢情人節都無送野比我
我覺得佢喺道就夠

將禮物放係個盒仔到送比ex，過左好耐佢問我個盒係咪可以打開

咁我寧願佢整細個d
Cut一忽出黎似同佢試味多過似送俾我

你就好啦,識織頸巾,我叫左佢好多次,佢話唔識織就算
btw,好好笑

我覺得送禮物既過程都好重要,唔好直接隊埋去比佢
我試過拎100蚊摺左個心心,預先收埋係外套個袋到,臨送別果時靜靜雞拎出黎,攬一攬佢條腰果時話佢背脊有D野既,最後先拎出黎,佢都 咁啦,睇得出真係開心

送比ex:買vans 首選灰藍色但無貨 買咗藍色 佢話好7 二手賣出去
收ex禮物：佢送咗條手織粗冷頸巾比我 但條頸巾同原條冷線無分別 我要扮開心

巴打好冧

你男朋友好幸福

真係？
樓上個絲打要唔要 佢唔要我想要啊

中學個陣我試過整生日蛋糕俾ex
佢見到就黑我面話我做乜咁麻煩整蛋糕
我整又唔係佢整 都唔知佢黑咩面

我係絲

情人節我淨係喺度嘈話要食薩利亞

我同你食
講笑
而家好少女仔好似你要求咁簡單

我都想要呀 排

諗起平安夜食薩利亞多人得恐怖 最後去左隔離kfc

巴打我tg: beastandthebeauty

留名

試過整左隻手機小遊戲比女朋友玩
將好多佢鍾意既公仔都畫成animation
然後類似嗰啲2D golf遊戲

本身諗住情人節先send比佢
但驚有bug 自己又冇Android機
所以早左一日send比佢 想test下

點知真係bug左 淨係得個start menu
但佢都係度嘩嘩聲好鍾意咁
仲話整唔到都唔緊要

情況好似啲細蚊仔自己知自己事都比人讚咁
不過嗰晚即刻fix番好

我都想呀 巴打我tg: billntk

佢：乜鳩野黎

兩樣野都係佢話想要，佢都冇話要咩牌子
買完番嚟個下佢係好開心，之後冇耐就唔玩
隻手掣佢攞完個下開到即刻錫我攬住我，發現玩唔到就講啲咁既野
買ubass個陣佢直頭開心到即刻話要拎番屋企，隔兩日就冇玩到
其實唔係買唔買錯既問題，係佢三分鐘熱度

好好笑

白痴男人大集合

我自己都白痴過唔少次

第一次整個心太軟俾ex 食
外表幾好唔錯
但個晚大家都肚痛同胃痛
自此之後冇再整甜品俾任何男人食

每次同佢扑完野都放低幾百蚊係床頭

聖誕節好似街都無出
最怕同人迫

佢本身部電話用到舊左，
用鬆弛熊袋裝左新部iphone喺入面， 收到之後開心到喊左出黎

之後佢用呢部電話去識仔俾左帽我戴

我記得有一次送生日禮物我買左隻錶
鋼錶帶要教
行過表舖就行左入去
攞隻錶嚟整
佢就喺舖出面諗住等我
我就叫佢借隻手嚟
佢望住我
我就話生日快樂

兩個夠廿歲未

好想有人真心鍾意花

以前試過送99支又係咁既撚屌款 買一set乾花（真心好靚 鮮花整成個種）
上面乜鳩小王子又送過 （同一牌子）

覺得人地都係麻麻地鍾意

你唔係第一個咁講

我情人節話要食譚仔

巴打 多謝你既好意
留返啦 送俾下個囡囡

覺得大時大節求其食就可以

果陣整左個card case 比女朋友，因為佢就出國讀書 long d，佢反應好平淡咁收左。後尾先知原來佢係果邊有男朋友，只係渡假返黎香港隨手揀左我呢個水泡食散餐

咁佢條仔都幾慘喎

我情人節被迫食南記

我都試過整爆炸盒 我好過你 佢收到冇反應

去旅行 執咗一塊當地嘅石頭送比佢 之後嬲到扑街

買過一個盆栽..入邊放左杯差唔多size既雪糕..上邊再鋪滿朱古力味oreyo既餅碎..咁睇落就似個盆栽同泥啦
送比佢之後我話其實d泥食得..仲食比佢睇...但佢死都唔信 唔肯食到最後我撥開d泥比佢睇佢先信

大陸好興
成日形住好污糟
不過應該幾好食

前排美心都好似有出過，啲甜品舖有排都好興

Btw個清泉好撚柒煩呀，想打飛機返屋企同男朋友慢慢打啦

巴打有無家姐細妹？下次叫佢地幫下眼啦

好想要啊

煮野食俾佢食佢話好難食仲同我講有進步空間

煮嘢食俾佢食佢話好難食佢當場話同我分手

屌佢老味我都覺 衝住出黎讚自己

其實如果錶帶換第二隻色, 錶殼用番銀白色 ,會好好多, 你真係唔識揀囉

同佢講，你個閪都比ex屌過啦
又唔見你搵個新既比我屌

用保解紙隔開就okay架 同埋我有買埋泥同種子等佢食完種.. 但過幾日佢就話浸死左

呢啲女好仆街，唔明點解有人咁自私

有一年情人節嗰晚送條女返屋企
搭搭下巴士佢喺到喊
終於chok到佢講野 話情人節無花收
送完佢返去之後我搭的士去最近嘅地方買花比佢
再搭的士返去佢樓下 叫佢落嚟
佢落到嚟 揸住啲花 跟住話：吓，我講下咋喎
利申：手已分

講下又喊

我都係咁諗

試過買左個銀包比女友點知佢唔鐘意隻色
之後一次都冇用過。。。
佢一想買新銀包就串佢

買銀包要好小心
尤其買俾女仔
太多色太多款 好易就唔啱心水

無錯，送俾男人既禮物有時仲要花心思，更要花本錢，因為好多男人玩意都唔平，如果求其買件平既，我寧願你用d錢去整下野食或者寫張卡俾我

我同男朋友都會傾好送咩比大家
有時會一齊去買
費事好有心思咁準備左份對方唔想要既禮物

我都係 討論過程中反而了解更多大家既喜好，日子耐左到時想搞驚喜又得左

利申已經用呢個方式去到第五年（當然初初開始有奶過屎 ） 唔會因爲咁就覺得悶，
收同送過頸巾結他ps4花銀包etc，全部都係我地自己心水 有時傾好左無野想要唔送都得，得左

agger

好耐以前情人節整朱古力，一年後有次係佢到食飯，開雪櫃發現雪住左，一粒都冇食過，雪左成年

一模一樣

佢之後都有補番多謝
但係佢收到之後第一個反應 就係一盤冷水淋落黎
我完全唔介意佢無送野 (佢有時會送)
但係我主動送野比佢仲要俾人嫌棄
之後仲要同我講返話食左一粒 太甜唔好食
洗唔洗咁坦白

以後唔會自己整野

btw答番上面五六位巴絲既問題 未分手

俾著我hurt撚死囉 自己一擔心機
當下就算唔鍾意都要顧下人感受喇
連禮貌都無 拆都唔拆開 有無心架
就算補返多謝都好 如果我男友係咁我一定飛撚左佢
Sorry激動左

絲打你咁著緊搞到我好warm
佢有解釋話因為佢廢時呀媽見到
所以想等佢呀媽唔喺到先拆
於是拖左成個星期都未拆
但係如果我收到
我應該會勁激動興奮 當晚寧願等通宵都要等呀媽訓著 即晚拆黎睇
唔通係我問題？

我整左好耐架

阿媽唔知佢拍拖咩

[/quote]
阿媽唔知佢拍拖咩[/quote]

知 佢驚尷尬掛

你仲要送支用過嘅比佢
btw 我黎相認

從細節睇下佢係咪著緊自己
俾著我收到手作野都好開心忍唔住要即刻拆
唔係你問題 但佢個反應落差好大

我係巴
中學初戀個時收到條女自己畫左本簿俾我
當堂喊左出黎
之後佢都有送唔少野俾我
價錢都唔貴 Mastermind銀包個D
但佢送既全部野我都一直用 用到爛曬都唔換
我男裝Prada銀包放係到鋪左塵兩年
唔用我條Burberry頸巾日日用佢織俾我個條核突頸巾
可能係我太愛佢 佢送乜我都好珍惜
直至佢轉校識左班臭雞
利申：帽已戴

當時佢生日，禮物之外，仲寫左張卡比佢
佢睇完之後喊，問佢咩事，死都話無野，仲dead air左，咁我以為佢喊可能係感動
點知幾日後就分手，佢話其實因為鍾意左第二個好耐
諗返起佢個下喊都唔知係咪因為內疚

真係仆街

好仆街但笑左

調返轉頭諗，佢有講都係好事
至少除帽除快啲

朱古力果part一樣
佢望都唔望，直頭無打開
叫我擺埋一邊
幾日我見佢無食問佢
跟住仲鬧我

利申：借人ac勿相認

易滿足咪好

我果時都無分
仲一齊左好耐
好多生活細節佢都完全唔明同唔理我感受
仲以為自己對我好好
最後都要分，浪費大家時間
絲打再觀察下啦

唔識俾反應人 好驚另一半有留言